
                      Yo creo que esta película es muy buena ya que te recuerda a tu vida y a la misma vez te evade de ella, es una película excitante con u final completamente radical al esperado
        
            